黑社會大佬自己心臟病發入市民數？

都話黑社會無讀過書
自己大佬心臟病發就話係有人打到佢死左
之後仲要揾普通市民祭旗？
所以
係香港人就下星期光復元朗！

升天南幾時出殯？我地去燒炮仗！